有冇人可以遞張紙巾比我？

好似冇人明我
有冇人嘗試理解下我？

好灰

痾屎無廁紙係狼狽既

男定女？

邊到既廁所？
睇下我係咪附近

北